彭定康評梁天琦案 中國外交部：堅決反對外部勢力干預香港

本土民主前線前發言人梁天琦因涉及旺角騷亂，被判暴動罪罪成被判囚 6 年。前港督彭定康指，暴動罪所涉及的《公安條例》中有字眼定義模糊令條例易被濫用，被用作政治用途對泛民主派和社運人士作極端判決。

中國外交部發言人耿爽回應有關問題時指出，香港是中國特區，香港的事務完全是中國內政，堅決反對任何外部勢力干預香港事務和特區的司法。

Sian Lo Lung 外部勢力咪就係中國囉。

Franking Bull 地上最愛干擾別人的正是中國

Nj Wai 一個國家外交部發言人同街市婆無分別！

Ait Lee 肥彭係內部勢力喎

Peter S. Wong 咁中共又干預南北韓！

Jackie Cho 香港嘅事關佢忍事？

Piu Mok 作句新穎啦！

真係唔洗估都知口交部會點講

口交部又衝出黎柒
蚛蟈或成最大贏家

外交部好驚

好撚悶呀 有冇第二句

講下都唔俾

狗嚟嘛，鍾意生霸死霸

好撚悶
有無第二句

其實中共咪外國勢力
夾硬係英國/中華民國搶個香港返黎

原來評論下就等同干擾

禁止所有負面評論

武漢琦咪外部lor

Copy & Paste

嚴厲譴責

反對外部勢力干預香港
自己干預全球航空公司 離間美朝關係 對南韓薩德說三道四 中蟈又贏

孔子學院咪又係干預他國言論自由